有無人已經好累唔想再理啲fd

有時間覺得一個人好似仲輕鬆仲爽
同fd一齊又要成日諗去邊到玩
加上之前係asso到處理啲人際已經煩到仆街
而家一放假就想做番自己 咩都唔理
以前比啲fd 串下玩下都ok 但而家已經頂唔順
佢地咁玩鳩我 開始想避開哂啲人

我都係啊巴打

但佢地又唔係玩鳩我既 中學同學黎 中學果陣玩到好撚埋 好撚fd 畢業左一年都有出黎食下飯 但之後愈唔想理 佢地好撚八婆

以前讀中學個陣真係開心好多,
起碼唔洗顧慮咁多, 唔鐘意你可以無視你, 岩傾就吹多陣水
又唔洗顧自己既身份, 而家asso 成日所有野都要based on gp project。 識朋友都要驚人地係想利用你定真心做fd
好撚攰
寧願自己一個好撚過

其實你地咩程度既串先接受唔到
我有個fd又係成日一開口就串鳩我
但佢又唔會串另外個個fd
佢一串我我就好唔開心會黑佢面

正常 我有另外啲朋友 又到我好串 佢比我食住

但係基本上都係比人食住。

是旦啦 都係人生 生活一部份

人就愈見愈少既
咪每個人都珍惜下囉

製造下唔同回應都好啊 哈

最慘係冇真心朋友

我越來越唔想理佢地
因為覺得同佢地距離好似越來越遠
大家升左u佢地有佢地既圈子
唔會主動搵我
相反我就越來越摺唔想識frd

是但 是旦

Same here 無乜話題 唔太想傾

留名